[派利是]今年新年邊啲屋宛唔洗派

麗晶花園
黃埔花園

仲有將軍澳呢

計我話就唔洗派

邊度
繼續list落去

佢哋有人工，所以全部唔洗派！

麗晶花園是常識

雅景臺個阿伯？

何止利是，管理費都唔交啦

唔該！講左唔派就真係唔好派，如果唔係冇lun用

其實全部都唔洗 佢哋有糧出
平時寸過馬撚又西口西臉唔撚開門畀你
一到新年就烚熟狗頭咁
假撚到呢 貪婪嘅一面表露無遺